五毛小粉紅已經開曬Twitter！！點解香港人仲未開！！

大量五毛係Twitter謾罵香港人！點解大家仲忍到！

一定要轉推

Up

開新戰線啊仲喺同溫層撚狗做乜

Twitter plz

有係香港嘅外國籍記者整咗個教學thread
傳送門: